唔係話撐泛民，但我更加想建制輸！

一定要投票呀。踢走鼠皇芬何妖呢類人呀

投所有非建制既人唔該

多你一票都好多， 唔好投白票呀

呢個時候唔好講咩泛民中聯辦既恩恩怨怨，我地再無分裂本錢架啦！！！

認同

而家講緊區選，以近乎公投表達民意既時候，你呢個時候講條件？錯哂focus

手足做啲乜嘢和理非都唔會割蓆

和理非要求好簡單，就係要建制派輸

各位手足，幫幫手

立法會因為有功能組別嘅關係，所有委員會嘅正副主席都係由建制派壟斷！

區議會選舉唔同，九成九都係直選。

要攞返某幾區嘅區議會控制權其實唔係冇可能

請各位手足集中票源

態度正確

超多中共打手

一定要踢走建制派, 唔好投白票

頭條日報頭版廣告